武漢醫院最新片段， 走廊變成停屍間，無人處理，任由腐爛

當地殯儀館收唔切， 一間細院， 一日六，七個死
大院唔止。
屍體處理不當， 好快變另一種疫症

另外春節過後， 湖北民工偷渡出省搵工
所以其他省先要陸續封城。一家人呀

zombie

自己國家都要偷渡
支那呀，點夠你玩。

蟈真係個賤種國

班友點解唔整個化寶爐燒屍？

所以就算支肺有解藥都仍然係好大鑊

另類野味食咗之後體內充成抗體

就快分裂

>好快變另一種疫症

屍變呀

黑死病incoming

留名